未有真普選 香港人已經每人有三票

係每人每日都有三票呀
三張鈔票呀！！

係有真普選之前
化鈔票為選票
投你心儀既食肆
將鈔票投比值得既舖頭

過咗10.1再推

點解係3張？

早午晚三餐三張

或者六張
早餐 午餐 下午茶 晚餐 宵夜 零食野飲

連登由幾時開始幫共產黨搜集示威者大頭？